Koggokonna maiasse ollid tallitaja tallutusse al kokko tulnud:
1) Ma omanik
Hans Walk ja Jürri Nõmm
2) Kohha rentnikkud:
Jaan Karing
Jaan Tamm
Karl Ustal
Adam Mänd
Jaan Kruspan
Jaan Liiw
Jakob Erlih
Maddis Lep
Jürri Karing
Jaan Titow
Jürri Wahartal
Mart Mänd
Pridik Kirpman
Karl Willand
Kustas Treier
Juhan Windling
Jakob Kreek
Jakob Tanner
Jaan Tam
Jaan Nõmm
Karl Truwe
Adam Wessirad
Kustas Liiw
Mart Weisenwelt
Kustas Sewerman
Jakob Lai
2. Jaan Kirpman
1. Jürri Mik
Jakob Walk
Jaan Tattar
Mart Tõning
Mart Treier
Jaan Walbet
Jaan Sarrapu
Kustas Martow
Jürri Hanson
Mart Mik
Maddis Sarrapu
3) Wollinikkud:
Jaan Tonning
TUllematta jäiwad:
1)Ma omanik: Jakob Lüidig
2) Kohharentnikkud:
Mart Ustal, Jakob Rehhi, Jaan Tanner, Pridik Eller, Jakob Wessirad, Mart Kappel, Maddis Arrokask, Kustas Lai, Mart Tõns, Jaan Rehhi, Põldeotsa, Mart Sarrapu, Pridik Walk
3) Wollinikud:
Kustas Wahhartal XXX
Jaan Walk XXX
Wallitsetud said:
1) Kohtomeheks: Jürri Mik 20 healega
2) Kohtokõrwameheks: Mart Weisenwelt 23 healega
3) Jergemeheks: Jakob Erlih 12 "
4) " Jaan Liiw 9 "
5) Wollimeheks: Jürri Hanson 22 "
Mart Mänd 10 
Maddis Sarrapu 14 
Kous ollid Pisalo walla liikmed:
Tallitaja: Jaan Karing [allkiri]
Koolmeister: Rein Robach [allkiri]
